如果比你選擇家人搬走

但要比新屋三十萬裝修費 (所有積蓄)，你以後就擁有自己既天地 (舊屋)

你會唔會俾

唔比

一陣佢地呃曬你所有$，賴死唔搬你都冇符

搬走囉

的確，老母好貪錢，但只要俾應該係會搬